跨性別Elliot Page宣佈已切除乳房

他表示，自己已經將乳房組織切除，並重組了胸前的肌肉與皮膚。而他自上年12月宣佈跨性別時，已經做完手術。他認為這件事是感覺對的，但不是一定要做，也不是人人負擔得起。他又強調，做跨性別人士，重點並非做手術，但媒體現時都着眼在做手術的經驗與變性後的身體上。他指現在自己照鏡，更覺得是自己：「這完全改變了我的一生。」

有行動

好事

他表示

做跨性別人士，重點並非做手術，但媒體現時都着眼在做手術的經驗與變性後的身體上

跨性別撚真係好撚煩, 又唔係批評你, 講吓又唔撚得.

好地地搞到咁

on9

細個j過佢

切唔切都好似無咩分別

做咩都咪又係無撚用

inception算唔算全盛時期

係咪演技太差
攪到心理唔平衡

明明好靚女都要搞到自己咁....
同有殘疾癖好，鐘意做手術切除自己手腳果d人一樣

有冇後悔

算唔算Gay？

ok you win

咁撚政治正確
幾時拎奧斯卡最佳男演員？

波圖?????

精神病合理化

可以預言最後會抑鬱自殺

幾時整返條大JerJer

明明幾好j

搞到咁鬼樣

左膠真係腦殘

連登仔一樣宣佈切咗包皮

切除自己身體一部份點樣會更似自己
之前好似講過有種心理疾病係唔鍾意自己身體部份要切除先會舒服
會唔會根本係有病

Cls

Beyond two souls 好正

幾時加返條J?

.....

好樣衰

現在作為跨性別人士的他，是可以在公眾地方赤裸上身？

幾時植入條鳩？

其實真係想直接問下佢(地)
有定義有規範係好事定唔係好事
到時阿豬阿狗鍾意就話自己係trans拎著數棧d 真trans無癮
其實d規則都係相對保障返真正呢方面0既人士

羅賓見到佢而家咁樣會唔會慢慢發惡夢諗返起當年kiss過佢

唉 依家個樣
好似果啲一條柴毒撚咁
又唔man 又唔靚仔
留番本身個女人樣靚靚仔仔咪仲好

切左落嚟對乳房可以去邊到揾到 幫朋友問

以為佢得把口,竟然嚟真,咁我都無嘢講

佢有波咩？

佢有咩可以切？

lin頭

係

inception果陣都幾正

似白粉婆

xmen

根本就弱撚智
自己走去做手術
做完人地報道返件事又話人錯重點
咁即係自認走做手術呢個行為係錯重點?
佢做就得，人地講返件事都唔得咁撚虛偽
唔想比人講就咪食呢行飯收皮話之你駁左條馬撚

你可以睇佢最新個訪問，佢咁多年來都咁辛苦
如果咁樣係令到佢開心，有乜所謂

佢為你而活定為自己而活先？

雨傘學院 下季點拍

Juno

肯真正變性係好事

明明好靚女？
你幾耐未見過佢
髮線高同殘左好多啦喎

我覺得係，真心好正，女神

如果有一日佢拍戲得到獎項提名，咁應該撥佢入女演員定男演員，定係開個新嘅獎項，叫跨性別最佳演員獎？

本身都無波
影響不大
但係套野唔係爛咩
仲有得拍下一季？

最正係juno嗰排

問題係主流媒體promote埋呢d野 事後好多人走左去做變性手術之後後悔

你還有契媽呀

明明係靚女嚟

淨條J就可以屌女啦

想分
幫我問下你個朋友一人一個ok?

佢對乳房還掂都唔要，可唔可以送比我

唉
點解有病唔去醫下

都唔係好多要切

屌，原來已經要跟隊

其實乳房使乜特登切除

其實切唔切對波都冇分別，佢不溜都係男人頭女屎忽

有冇僭建條J同埋雙丸？

起碼唔係得把口

點解

我唔貪心，要粒lin頭得

佢鍾意咪得 個身體係佢自己嘅

咁要睇佢身分證寫男定女

等睇下任joker 比佢做

呢種人根本就係先天有病
點解死都唔認

Free the nipples

呢樣關咩左膠事

唔係有一批話自己non-binary 咩

無錯，其實根本無人想知佢地係基佬定陰陽屎忽鬼。

日日出黎博見報然後就再指責人地講佢乜乜乜，收皮啦，摺埋佢話知佢裝條馬撚係額頭扮獨角獸。

唔歧視 我明 亦應該
但愛珍自己、學識欣賞自己既性別 先係應該走既方向
唔應該宣揚E件事 等同男女 跨性別都只係一個性別 點解要日撚日提住?

幾時加番條賓周上去?

Juno果陣已經覺得佢好撚麻甩
佢咁做真係完全不意外

咩啊 宣佈咗下季啦喎

咁佢而家仲有冇閪，定用條撚痾尿

光環+1
出完櫃後再變trans，下次仲有咩花臣，會唔會屌寵物或者屌細路

Gay

Angelina 都切晒
所以Brad Pitt 飛咗佢

好撚正

人地自己變性關你撚事咩

真resepct, 好過嗰班唔撚開刀 又話自己心理男心理女嗰班
唔介意有變性人 但唔該表裡一致

無得拍tlou

咁唔通要特登開個類別俾佢，或者到時演員唔再分男女頒，直接一個算唔使分性別

女權撚係唔係可以攻擊佢
切乳房 唔尊重女人 做女人好失禮你呀

其實咩靚唔靚女樣嗰啲，人地自己鍾意自己咩樣，關我地咩事

你鍾意佢靚，佢就要靚？
唔通你鍾意佢長頭髮，剪短又要屌？
你鍾意佢有波，切左又要屌？

關其他人撚事咩講真

個陣勁正

套雨傘校園仲拍唔拍到落去，套嘢幾好睇

佢係咪覺得自己係男人
但係又話自己係同性戀 同男人拍拖個個

隱性gay

入黎就係等呢張

雨傘學院第三季唔好再搵佢啦唔該

跨性別都有 lin 頭

女權撚應該唔係咁諗
而我個人就只會respect Ellen意願

佢開心就好了

但唔知之後會唔會從政

咁去踢波磨地都得啦

今次敬佩佢喎
起碼真係講得出做得到

Two souls個Jodie係咪佢黎

咁我已經預想到佢做男仔光頭個樣了

比較想知umbrella academy點算
叫佢繼續演女角色？？？會唔會政治不正確
唔忠於原作，話女主去咗做變性手術？？？

咁個重點係咩?
內心世界?

佢就係切左佢捐比d冇左lin頭既人

你完全誤會晒女權撚
佢地只有安全舒服嘅情況下先會出聲屌男人
屌trans咁撚高risk同自殺有咩分別

umbrella換Cast啦 好撚樣衰呀

真 佢實在係覺得想變嘅完全冇問題

佢以前幾正 可惜

咁樣做同自殘有什麼分別？

“我而家鍾意女人 想屌閪”

切乳腺，防止乳腺癌咋大佬

咁會多咗條J呀嘛

去痾尿係咪仲要坐底

開頭以為佢唔會做手術

得獎漫畫改出黎 點爛
跟住拍咪得

本身都冇乜波
Btw 咁佢鍾意男人定女人

老老實實又唔係要切我條撚有咩所謂
人生出嚟一定要有波？

我都想知咁應該報啲 問佢變完性有冇入過男廁?!

係囉，個陣邊估到十年後就咁

咁佢做男人定女人？

有副咁好嘅body

連登仔痴撚線

同埋只會係損害到自己利益果時出聲 好似之前屌trans參加女性比賽

真！不過總有on9話開心就得，唔認係一種病

評論下都唔得？

他認為這件事是感覺對的

請尊重我繼續稱呼她為she

係咪有食荷爾蒙藥
變得咁快

屌
本身 Ellen Page 好地地

有冇賓周

套雨傘學院點算

邊個再試下叫佢做女人 即刻成個荷里活衝出黎往死裏打 佢而家個光環大到同力架差唔多

簡直係痴撚左線既代表

佢繼續跟Ricky行嘅話一定唔會咁on9

佢有胸嘅咩？

其實從來都係lgbt 扮直多過正常人扮lgbt好多倍

咁佢要用邊一個他/她/它

本身冇波切乜

On9
所有變性人都係變態
有缺失又面對唔到

以前的確幾好j

佢開心與否又真係唔關其他人事, 但佢唔放風俾記者邊個知佢切左對波, 咁記者講得出來又唔鐘意人地講佢係咩玩法

特登開一個類別，就年年都係個班人攞，個pool細到

即係點
係渴望成為男性既女人?
定唔追求係男定係女

一句到尾
去公廁佢自己揀入男定女廁

Les 就les啦，搞咁多花神

我覺得佢遲早會自殺痴痴地線

正如啲左膠經常叫人唔好歧視黑人, 跨性別, lgbt, 其實已經係逆向歧視

睇左做「條j 細過佢」

個個有鳩既男人都話自己跨性別入女廁

咁癲 好似真lgbt 唔係攞光環

班柒頭食古不化，佢自己選擇變性又唔會影響到人真係關你撚事咩

搞咁多嘢咪又係冇撚用定想再做手術加條假撚上去呀

無架 依家呢個世代係你9up identify as 乜就係乜
其他人唔認同你
你咬人歧視你就可以搞到人被cancelled

正常人見到呢班trans queer gender fluid 應該避遠啲
啲玻璃心係好撚麻煩

唔怪得佢雨傘學院做得咁入型入格

其實佢切勿鍾意做男定女鍾意男人定女人關我哋咩事咩事

6IXTY8IGHT 拒跨性別女性用更衣室 經平機會調停向事主發信道歉

好似呢單新聞咁，其實我覺得佢真係行使返佢自己應有嘅權利，不過由要佢攞張身分證出黎證明自己係女人已經對跨性別有歧視成分
試下調返轉，一個外表man到好男人嘅TB去試身，個店員係咪又會拒絕佢去試身呢

佢同Kate Mara套戲d sex scene

next?

轉女主角？i dun know
Page影相個表情好似特登唔掹大眼 睇落無咁女性化咁

呢啲傻鳩平時一定生活太安穩，冇嘢搵嘢做

公道講句，佢起碼真係有做野付出去「跨」，唔係「我性別認同係男/女」就食跨性別自助餐啲撚樣

女權撚都有兩種觀點

1) trans都係被父權社會壓迫好慘慘 大家都係姊妹
2) Y染（男人基因）連女人發聲空間都侵佔埋 屌你永遠都係男人喳

後者會被人屌係TERF (Trans excluding radical feminist)

可以剃光頭
唔洗再做壽星公

仲有library 呢

我之前睇左一 一路未睇二
宜家唔知睇唔睇二好 睇睇下又諗起佢宜家個樣

第二季好睇好多啦，
我本來幾期待第三季的

佢本身有波㗎咩？

Juno時期好cute cute...

juno
個角式又型棍

去左新時空Vanya變埋男人

I Sexually Identify as an Attack Helicopter

佢變得好快，其實佢作為女仔做戲好好睇

咁人地最後真係去咗做手術喎
閣下幫自己加螺旋槳未?

加左啦 地獄火導彈都有

咁你係咪姐係話唔打算做sex reassignment surgery 就唔係trans？
You are TrAnSpHoBiC !

一向都覺得要做咗手術先算tran 最睇唔起啲唔敢開刀 又話自己心理認同係男係女係貓係狗𠺬垃圾

最後一次見佢唔知幾多年前Juno少女孕記嗰期
跟住仲有套電影都覺得佢幾正
原來鍾意自殘切奶搞到自己唔男唔女
屌而家睇見佢都唔知似乜

幾時整埋賓周？

有冇得整埋條J?

明星上得銀幕就一定有個degree係為其他人而活架啦

的確

inception呢屌你

inception時期都仲好有韻味

嗚...明明咁靚女

即係淨係去到 accessible toilet?
Unisex toilet?

通常屎忽痕多閒心靈空虛嗰啲特別多怪病

你有冇見過窮人有資格抑鬱匿埋係屋企乜都唔做一日到黑自閉？或者洗100幾十萬去切自己？

可能過多幾年唔知乜嘢情緒精神病睇返自己過去嘅全盛青春時期就會自殺死撚咗佢

真
第二季正過第一季好多
依家唔知編劇要點執過佢個角色

好撚樣衰屌你老母

就係因為有佢先唔睇套雨傘學院...
套野無得踢佢走唔係佢實出聲話人騎士變性人...

躝啦

想點撚樣，成個路斯基咁撚樣

切左自己對波就可以大大聲上Times

緬甸軍警日日殺幾十人， 連頭版都無

Here you are

邊只咁簡單，分分鐘啲導演、片商唔敢搵佢拍戲，因為角色定有難度，亦唔知社會大眾接唔接受，到佢出聲話自己冇咩戲拍同少左機會出鏡，跟住啲左膠又將件事煲大，又話歧視又咩咁，然後片商又食正個社會風氣，又要迎合大眾，跟住就搵佢做主角，加埋個跨性別題材做主題嘅劇本，再加黑人、亞洲人做主要角色

Gender 嘅
expression
identity
orientation
係三個獨立嘢，唔一定要好似cisgender, heterosexuality咁

中國人係講身體髮膚受之父母 好撚煩架

人地已經變左性 非gay喇已經

佢而家變左性 梗係入男廁

關我咩事

juno 先係

雨傘學院嘅佢，已經係男人長頭髮咁樣

如果想J，推薦 Alba Baptista

可以

垃圾仲有得拍？

重點唔係做手術，咁你又做？

唉....本身幾靚女 搞到自己不倫不類

有人係女人身男人心既，佢之後無後悔就得

有咩用
喺美國社會無賓周點做男人
人地美軍比地雷炸左條賓周覺得慘過死
咪話無賓周，賓周細條啲都搵窿捐啦

唔做手術隨口鳩up講乜都得啦
班LGBT膠煩到

第二真係好睇好多
你只要見到佢同個黑妹就skip，你直頭會覺得套劇節奏明快

first world problem

現在有名詞叫super straight
代表只喜歡天然異性
唔喜歡變性人
但都話係歧視
變你屌變性人

唔係女人唔代表做到男人

究竟佢經歷過乜野，要咁作賤自己

陰莖移植埋先啦

自己本身係女人不斷迫人當佢係男人
幾on9既思維

我欣賞佢喎
最少好過果班自定義變性人

Juno嗰陣時又紅又靚

佢得155cm
變性後岩佢演既角色唔多

ON99

幻影貓 會唔會變咗做 幻影狗 ？

定幻影直昇機

咁套UMBRELLA ACADEMY點算

似係
佢都似有呢個傾向

睇呢個Post完全感受到連登仔果種保守封建嘅支那小農DNA

肯定係juno

可能會搞埋基
谷荷爾蒙上腦

佢前妻：我只想揸波

佢個陰蒂會拉長左
整到條小丁丁

咁少事就唔好拎出黎講啦
裝碌假鳩
打埋荷爾蒙停經
再做gym操大隻先似返個男人啦

明星唔討論得？
唔想人討論咪唔好講囉 唔好上雜誌封面咩
又要attention seeking
又要話關你乜事
真係好難服侍

關事？

假如你係異性戀女人
你因為佢唔係真男人拒絕同佢約會
就係"恐變"

你試下搵下super straight
暫無中文報導
迫你接受同變性人約會

估下
佢演技真係差
唔多值得有咁紅

佢唔洗切

人地後悔關你咩事懶關心咁

識乜嘢吖你！
佢係切晒，連子宮都切埋

This fucking cunt will never be a man.

如果比我屌過, 可能唔駛搞到咁

Why

早兩日睇到英國電視有個主持人同個trans講佢話佢係two spirited dolphin

隻trans即刻跳制話唔可以咁

佢老公突然變同性戀

識閪咩你, 大把戲等住開呀

六妹變六仔

點解佢地咁恨做男人？

做女人好辛苦？

得香港咁ON9 做女人有西＝贏在起跑線

尊重
但真係好撚癲 仲未接受到要切埋呢步

真，頂盡港台係女權地方，其他地方全部男權

岩岩睇緊佢套電視劇
估唔到竟然去變性

佢原來係咁

打荷爾蒙打到塊面腫左
而家個髮型好7

睇下連登仔屌曬鬼個樣，就知唔會有幾多人真係咁捨得為咗呢啲所謂佔便宜走去自認自己係其他性別啦 偽命題嚟

真心 如果有個男人入女更衣室
然後話自己係跨性別人士 但無做變性手段
係咪就ok？

隻game真係跟佢真人整？

有啲人細個曾經被性侵非禮
心理變成討厭異性 傾向同性戀
嚴重的會對自己身體產生厭惡感
認為自己身體吸引色狼垂涎，必須切除

好撚痴線，某程度上同逼直嘅人變攣冇分別

Juno 果時最正

忽然間覺得男同性戀係最低下層

老老實實 真係有family name 係Page?

我對西人姓氐見識少

呢張幾正 已射

好多啦！

group埋一項就咁叫best performer/best supporting performer囉
其實其他獎都啱分男女嫁啦

我覺得佢唔會

作為trans 喺連登睇親關於跨性別嘅post都睇到好唔舒服 好多concept都係錯 不過香港冇呢方面嘅教育 trans嘅visibility喺香港又咁低 都明點解咁多誤解

佢做咗男人
咪男演員

關連登乜事，笨左自已都攪唔掂trans個概念

咪撚同我爭女呀屌你老母

係咪即係無season3

你自己搞個LGBTQ friendly 嘅論壇囉

遲啲可能無最佳男女演員之分，得最佳演員！

X men

男人都可以有肥仔波㗎
不過佢開心就得

佢本身就冇乜波

呢度特別多假膠唔需要太上心
香港性同gender嘅教育落後就不嬲嘅
唔好話理解 要社會認識呢樣嘢都需要一段長時間

人類文明去到一個點的時候
都唔知依家叫進步定倒退好

靚女冇了
不過支持
你自己身體
你自己話事

有冇切陽具？

你死喇
兒登最多LGBT撚
唔鬧得人妖㗎

個樣係 身唔知

好地地一個靚女變到好似個毒撚咁
佢到底識唔撚識㗎
人地個個tb打扮下仲型過仔
佢波都切柒埋最後攪到咁撚樣

又話跨姓別 要人放棄對性別既界線
咁點解要全力放棄天生既東西去追求做男人
我可以解讀佢只係想做男人而睇唔起女人多啲
又話要模糊界線 最後身體力行又要靠去一邊
想做男人無問題 但唔需要講到佢好勁好有符號
好似咩咩代表 大家要學佢咁樣囉

你叫我點玩 Beyond two souls
之前PS plus送未玩

原本天生麗質

原來冇性別教育就係落後 屌你根本違反自然呀，邊個落後呀而家

反正有無人同你爭 你都無架啦

真係有圖

拍緊啦已經

同性戀=精神病

結他之神 jimmy page

唔好呀

佢唔出Time篇訪問, 撚有人知佢做咗手術? 佢唔撚出 statement 話自己係 trans, 邊會有人講?

個鼻

講兩句唔啱LGBTQ膠聽嘅就係歧視 教條柒咩

有病係睇醫生，唔係切咁 d 野

咪就係醫生幫佢切架囉

ellen page

佢想做男人

led Zeppelin

人哋想做男人
其實我覺得冇嘢 唔好後悔就得

應該差唔多
佢覺得自己係男人

根本就係想做男人，跨乜鳩性別

attention cunt

裝返啦屌

得155cm
佢做男人，會似呢個人

本身無
怎切？

啱呀，本身唔係男人，切完波就會係？

因為trans就係左派，你認為係連登會比你好過咩

佢呢張相
似拍戲描述男主角因為某件事失意 頹咗一排個樣
好悔氣

佢地會答你 性別係 spectrum 黎

佢地個女都遲早會切

要睇地區 日本呢啲男權極重既地方 早期直頭係只可以有gay，唔會有les

Ok啦，唔好變到份人成個Karen咁就得喇

E條友似有病多d

移植lin頭

攞唔攞獎應該都係spectrum
唔應該有贏輸
最緊要大家happy

點解佢髮線咁高咁

咩撚野用字同文法

有個degree？
定係新一代興咁講講嘢

咪撚兜啦依家問緊你價值觀唔係文法

改名叫乳散學院

雙乳都散開沒有了

當年好正
一直等佢拍the last of us

佢最近啲相好似留返長少少頭髮 著衫無咁男仔
佢咁樣算幾健康
佢父母唔會迫佢點打扮 由佢自己揀 反而唔會衝動做決定

大把戲拍了

一個有嚴重語病既人
懇求提出問題既人‘咪撚兜’

中文都未撚識打
縮返入老母個閪先
基本語文能力都冇點同你溝通

怕你睇都未撚識睇

屌你老母問你價值觀就價值觀啦 中文打咁好你係咪支那狗嚟 連價值觀都唔識剩係識啲小學雞中文 你縮撚返入你老竇春袋度啦
仲懇求 依家屌撚緊你老母呀仲懇你老母求 戇鳩仔

Xmen 2 先係

你真係懇求緊我哋
字都未撚識打嘅文盲，要人將就你嘅水平，閱讀你簡陋嘅行文，一句咁簡單既句子都組織唔到
你本身就已經跪低乞求緊其他人

中文打咁好係咪支那狗
自己柒撚咗，連嘢都開始唔識講，水準低就真係低
你睇返自己打嘅嘢會唔會尷尬

好似你咁，中文廢，英文又差，肯定係世界公民
一定有個degree你縮返入老母個閪都冇用，弱智有機會遺傳，你全家唔應該出黎害人

詞窮又負表達能力，好似低學歷廢老咁，左一句屌你老母，右一句屌你老母，詞無倫次
入廁所抹一抹口邊啲口水先

戇鳩仔我IELTS攞8架 你啲中文打得咁好一定係支那狗嚟架啦 躝出連登返大灣區用微博啦屌你老母
叫你答問題你又唔回應 理屈唔夠人拗就兜去拗行文語法 剩係識得鬧nmsl 咁嘅邏輯水準 典型小糞紅行為 仲敢唔認自己係支那狗？咁嘅程度，邏輯你又無，叫你回應基本社會問題、性別主義同價值觀你又無，肯定係大湾区好国民，可惜你就算去汕頭大學讀degree都唔會讀得成。你縮返入老竇個春袋都冇用，支那劣種基因一定會遺傳，你全家唔應該出黎害人
毫無基本知識又負邏輯能力，好似支那nmslese小糞紅咁，左一句老母閪，右一句你妈逼的，語無倫次
洗乾淨返你口邊啲屎先好講嘢啦支那豬

Beyond two soul

艾油都拎出黎講

Sor 水平真係差太遠
唔怪你淨係識口窒窒流住口水咁係咁講屌你老母

人地都係評論下你個評論

IELTS國際通用架五毛仔

依家係咪咩post都關左膠/女權事 同佔中一樣咁大影響力最衰都係佔中

國際通用報uni?

幾時報埋Cambridge 英文
拎番15個盾

我小五就攞咗十五盾啦死五毛睇死你依家五個盾都攞唔撚到

仆街真係做左變性手術
唔怪得the last of us要以佢為原型設計Ellie
原來真係有原因

唔明

Ellie game入面係les
結局又變埋左膠

下季咪話佢地去咗另一個時空，之後就變咗男人

Amen

女你老母
尊敬下得唔得？

想同何詠詩爭最佳男星？！

所以我怕狼狗
就係怕失去陰囊
難以理解愛狗之人

佢做手術又冇影響到人
點解咁多人屌

不過佢響雨傘學院個look完全係一個扮女人既男人
睇怕都已經食緊荷爾蒙藥
咁仲接女角色黎做好似唔多尊重作品同觀眾

望返轉頭，納粹黨真係行得太前
除咗針對搞基依啲遺反自然既精神病，
好多人唔知 納粹德國反煙草方面比現今各方政權更落力

要復興
要繼承遺志
要重建新的納粹

如果佢比我屌過享受過無限高潮，包唔會咁諗咁做

雨傘學院典扇

條友都幾煩下

而家係臭雞未變返契媽

鐘意女都唔洗切左自己架，真係唔明啲有錢人諗乜